我朋友係黃絲，但佢食金拱門，咁佢仲會係黃絲咩？

呢個問題我同佢傾左好耐，佢堅持係黃絲，仲可以點

淺黃混藍 淺綠

黃絲 唔食得乜
有冇list

所有中資
美心集團
大家樂集團

利物浦都可以支持啦，有乜唔得

又鬥純潔

如果要全部符合哂黃先叫得黃絲
應該冇乜幾個同路人
最緊要係槍口一致對外
況且佢又冇好似吉野家嗰啲直接搞手足

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

不如check埋食材來源 廚具來源

旺角金拱門個cctv未放出來。
仲有警察優惠單野未比到合理解釋。
最緊要係，香港金拱門為100%中資擁有。

因為無野代替到先食

其實都講
兩百萬人出黎遊行
但參與罷食既未必有一成

雖然 但 m記始終都係義士飯堂嚟...

夜晚10點後好小代替品
利申無食好耐

乜乜中絲